好似有人話madison avenue 1xf賣假貨，有冇人爆料

前幾日碌fb見到有人係佢page講，跟住佢del post, 有冇人爆料